[PS4] fifa19 pro club球隊 Man In Dragon招人打比賽

如題，同樣希望招班底for下季hkvpl
招人目標：
實力優先、不介意輪替、決斷明快
球隊風氣鐘意互屌取笑隊友，所以EQ都要高

有意tg，並講埋可打位置。
萬分感謝。🙇🏻‍♂️

推

推 招中場/中堅

我想打前鋒